進退兩難？和理非出場囉

(開放討論)
我地自己要有主導權
唔出街就認同蒙面法
出街破壞對國際形象又唔好

咁暫時做和理非囉

我地幾時做咩唔論到黑警話事
黑警劇本預計街上未來幾日會混亂
我地就唔撚亂，出黎淨係做文宣
出街行下街囉，10點鳩叫活動囉

林鄭個劇本好撚高章，我地而家進退兩難https://lih.kg/1624738

［警世］請正名今日唔係休息日，係文宣日